搵仔 想問知唔知琴晚11點幾油麻地被捕去左邊間警署

如題！請幫手協助提供資訊